[突發]元朗聞到好濃TG味

系屋企都好濃！
有冇人都一樣？？！

又試TG? 新一批?

系你老母

有，好大味

ghjkl